Natuurlijk Ik ben nu mijn na-ervaring aan het beschrijven; op het moment was ik alleen verblind door de buitengewone rijkdom en kwantiteit van dat voortreffelijke ornament-haar-niet alleen in prachtige hoeveelheid op het hoofd, maar in een overvloed zoals ik dat nog nooit had gedaan en sindsdien niet heb meegemaakt.
